Toen ik binnenkwam bekijk opnieuw de wolk was voorbijgegaan, en het maanlicht sloeg zo schitterend dat ik Lucy half kon zien leunen terwijl haar hoofd over de rug lag van de stoel.
Ze was helemaal alleen en er was geen teken van leven ding over.
Toen ik voorover boog, kon ik zien dat ze nog sliep.
Haar lippen waren gescheiden en ze ademde - niet zo zacht als gewoonlijk met haar, maar in lange, zware adem, alsof ze ernaar streefde om haar longen bij elk vol te krijgen adem.
Toen ik dichterbij kwam, legde ze haar hand in haar slaap en trok aan de kraag van haar nachthemd sluit rond haar keel.
Terwijl ze dat deed er kwam een ​​beetje huivering door haar heen, alsof ze de kou voelde.
Ik gooide de warme sjaal over haar heen en trok de randen strak om haar nek, want ik vreesde dat ze een dodelijke kilte uit de nachtelijke lucht zou krijgen, unclad zoals ze was.
Ik was bang haar allemaal tegelijk te wekken, dus om dat te doen heb mijn handen vrij zodat ik haar zou kunnen helpen, ik bond de sjaal aan haar vast keel met een grote veiligheidsspeld; maar ik moet onhandig zijn geweest in mijn angst en haar daarmee geknepen of geprikt, voor altijd, tijdens haar ademhaling werd stiller, ze legde opnieuw haar hand op haar keel en kreunde.
Toen ik had haar zorgvuldig ingepakt Ik zette mijn schoenen op en begon toen heel voorzichtig om haar te wekken.
Aanvankelijk reageerde ze niet; maar geleidelijk aan werd meer en meer ongemakkelijk in haar slaap, kreunend en zuchtend af en toe.
